後門狗一問

hkuspace engine ad year 1 cgpa 3.2x 有冇機會有early round offer?

摺埋啦

city u engine lor.

得3.2咁廢就收皮啦😅

HSU offer

係咪真係有先 好過冇